---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6813"
date: "2008-07-30T14:06:53"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Man kann sich auch zu tode sortieren :o 

Habe zwar auch eine gute Sortierung, aber die einzelnen Bausteine in Reih und Glied anzuordnen wäre mir dann doch zu viel...